難道我可以改變宿命重遇你一次

難道故事早已注定 沒法制止

你唔可以

你個能樣又知

當年反送中 有無聽過 香園圍 蓮塘 事件
無錯 當年成班時事台大法師發緊功個時
我有份幫手 係其中一名骨幹成員

你都幾吹水唔抹嘴

露曬底啦你 國安5毛狗

我係

你好襯我未發功前道歉
如果唔係我就代替月亮嚟懲罰你

（反白眼）

🌝 ⚡️ ☠️

千次百萬次也不可以